[建制派]韓國瑜：對香港政府能推遲就修訂逃犯條例立法表示肯定

台灣高雄市長韓國瑜表示，對於香港政府能夠推遲就修訂逃犯條例立法，表示肯定，強調香港政府必須尊重香港民意，希望香港政府與香港人充分溝通，香港社會不要對立衝突。

韓國瑜說，看著在街頭被暴力相向，但仍勇往直前的年輕孩子，必須力挺民主法治和人權。無論香港問題或台海關係，一旦脫離和平的可能，民主法治就失去希望。

韓國瑜又說，台灣政黨與政客更不要刻意自我矮化，把一國兩制與台灣及香港相類比，不要一再抹紅在野黨，刻意製造台灣內部的衝突與對立。

屌你老母真係建制派黎

你條奶共狗賣台灣就企過啲啦屌你老母

第一個衝出黎柒

屌你老母做咩干涉別國內政

記者：林鄭開記者會暫緩逃犯條例有什麼看法?
騙人魚：不知道不曉得

柒頭皮

今次就第一時間出黎

佢做乜尻知唔知自己up緊乜

香港人都未收貨
你收貨 會唔會跟車太貼呀

干涉別國內政

發大財

諗左幾耐先答得出，仲要廢話

又一個豬隊友

集結連登力量，尋找潘生潘太

關你撚事呀？

上次答唔知俾人屌到反艇，今次仲唔第一時間衝出嚟?

共碟發大財唔係話唔清楚發生咩事嗎？

食屎啦你.jpeg

幫你

蔡英文助選團

冇用架啦
台灣人已經睇你睇得好清楚
連啲廢老都唔多想理你
你個造勢大會都係車啲人一車車好似民建聯咁車過去
仲要造假數
花蓮個度又係咁，車啲人當係一日遊咁幫你造勢
係議會俾黃婕問到口啞啞
做左百幾日市長，市長啲野都未搞掂就話做總統？
發夢啦你
係台灣睇得好撚清楚

"不用分那麼細 大家都是中國人"

加油啊韓國瑜你繼續講呢啲嘢台灣人民只會越來越唔支持你咁你輸硬

收嗲啦賣台瑜 幾時輪到你出聲

繼續發大財

柒頭認證
更加證實暫緩信唔過